如果向印度全面開戰都唔敢

武統台灣又未敢

你會信佢用清光所有核彈去毁滅地球？

你被佢嚇到的話都真係唔了解佢

美帝都唔敢對伊朗全面開戰啦，開頭係威係勢，但而加下降到射飛彈去美國大使都唔敢還拖。